金管局第十次入市買入35.33億港元 累積涉資約337億

金管局於紐約尾市兩度掃入港元 涉逾51億

香港金融管理局。

港匯續弱！由於港元兌每美元再度觸及7.85的弱方兌換保證水平，香港金融管理局在紐約時段周二尾市(香港時間周三凌晨5時左右)，一小時內兩度掃入港元來捍衛聯匯，先後分別買入15.7億和35.33億港元，共涉51.03億港元。

金管局日內已經4度出手買入港元，令購買港元的規模增至146.8億港元。

自上周四起，金管局已經至少10次買入港元，累積涉資約337億港元，令4月19日的銀行體系結餘降至1,461.51億港元。

金管局再接港元沽盤 買入約51億港元

港匯再次觸發弱方兌換保證，金管局在紐約交易時段再在市場承接港元沽盤，共買入約51.02億港元，令周四銀行體系戶口結餘降至1461.51億港元。

買太多會點 日日不停買

唔會點 , 跌到咁上下就加息

走資失控

學5毛狗話齋，冇事既！！！！

割肉自餵之麻！！！！

一直禁住唔加息嘅後果

無嘅，拖到差唔多就加